<h1>Колесо фортуны</h1>

Приложение выдаёт рандомные призы без перезагрузки, используя ajax, которые предварительно добавляются в базу.

Вы можете принять подарок или отказаться.

В случае, если подарок был принят - он будет зарегистрирован за вами.

Есть возможность добавления призов.

Чтобы перечислить деньги с кошелька на банковский счёт, используйте команду

<strong>php yii example_commands/bank/transfer</strong>

Юнит-тест Конвертации находится в папке frontend/test/unit. 